古天樂都拎到獎 幾時到黃宗澤

香港樂壇欠黃宗澤一個交代
而且人地宗澤唱歌連eason都讚

我這樣討厭

Ho ho

達哥

人緣問題

誰人又相信...